多謝蘋果日報!!! 多謝李詠希記者!!!

I Love 蘋果
I Love ve 詠希BB

事源蘋果今日係黑記者會離場抗議

咩料

17：21 記者暴走

只有立場新聞同文匯大公等紅媒留場，全無記者風骨，繼續奶警方記者會

好波 全場記者走埋杯葛場記者會仲好

必須支持

立場新聞，不了，以後不再支持捐款

你咁樣講全世界都知佢個名會唔會唔係太好

應該杯葛呢啲垃圾黑警會啦，平時惡意對待記者仲要人聽你詭辯

本身都全世界知啦

詠希一早響晒朵啦

咁都好d

只得蘋果，有線即CuT，其他坐定定，關人撚事

班黑警做咩大家有目共睹

堅持祝福佢地黑警死全家

sorry 無心
但係佢一直都有比藍絲攻擊
相反我覺得表達我對佢地既感激更為重要

好似唔係詠希bb
好耐無聽佢把聲
班仆街藍絲想攪佢

戰神

響晒朵有咩冬瓜豆腐就知咩事

女記者

慳d啦傻鳩

30:00先啱

這是事實，你自己去FB睇下立場新聞D留言，俾網民屌到泊泊聲

好似唔係佢
邊個都好，要保護記者

blocked

詠希BB你把聲好好聽!!!!

我諗立場應該想報下佢地up乜

唔係立場,係hk01呀

事實今次係抵屌
蘋果同立場都係靠香港人養
今次蘋果帶頭咁勇 立場連跟隊都唔做？
有線都即跟啦 點解立場仲坐係到啊

女神

有邊啲記者跟咗走？

AGGER同埋都唔係佢，咪認錯人啦

蘋果必課金

點都要有人全記錄真相 如果唔係就得返tvb剪剪接接咁洗人腦

記者爬山，各有各做。

只要係撚狗，我哋都應該支持。

黃色五毛警告：攻擊立場新聞

(準則: 一版入面有幾多隻blocked user & P牌)

立場新聞永遠都唔會遮手足D樣，次次都就咁放相出黎。
立場不了

對立場既立場好失望

有啲傻鳩一有位就罵
當人好似佢咁撚戇鳩

本身佢就係蘋果比較出名既前線記者

43:10 請問有冇記者朋友需要做採訪 有既就入返去
下面有個女人話 唔係朋友啊

大丈夫有所為，有所不為！

當女記者要求所有記者離場，為何只得香港電臺，蘋果日報一齊離場？？？呢D咪叫做骨氣囉

好型，做得好

好型呀

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

你有閪捐過錢咩窮撚三毛

721

好似係01

走曬米冇人問問題law,到時得返紅媒仲衰

其他唔係好似得返camera man咩

講咗好耐終於有行動

班記者真係搵命博

唔團結冇得救，唔好怪人明恰你哋
前線比差佬打完仲要嚟聽佢羞恥你，咩心態究竟

一直覺得獨媒正 可惜連登名氣太低

平時有睇蘋果 都知邊個係詠希啦

三毛咁早呀？

其實應該舉行黑警記招空櫈記者會

比狗咬個陣咪又係靠直播認樣
老奉幫你遮咩

想拉分化過主啦

唔係港台咩

咪係，MC差佬串過馬撚，仲喝D記者坐返係度

係咪on9 架，突然吹風屌立場
自製敵人
唔係on9 就係鬼

你睇錯
支那01架個牌寫住

時間都講得錯
不過你盡咗力㗎喇
收到巴打

三毛狗連記者會都要開工

究竟之前順利邨遇襲單野係咪就係佢呢

今次立場真係幫唔落
其他大台(NOW, 有線, 港台)基本唔會走
要睇LIVE既可以睇佢地
作為網媒(仲要黃底)根本冇留底既必要性
難得有行動表態都唔做...

有線仲live緊喎

hero

詠希bb

一定係佢 把聲

屌你老母成班都無撚用，人地蘋果第一個行出黎，講完第一次聲明之後佢叫其他記者一齊上前支持個陣點解無人敢上去

之後會有新聞片比傳媒㗎啦使鬼去咩，況且都係聽佢哋講大話啫，無謂去做布景板充撐場面啦

屌你我嘅意思係條片開始之後17分鐘

個樣好似唔係佢喎

有無相?google都得一兩張太小

你傻撚左？
黑狗大話會從來唔俾立場記者問野

吹風撚黎，一有機會就搞分化

三你老母毛 捐個錢撐立場架，佢地唔離場杯葛感到失望

去記者會就等於奶？

幫市民一吞烏氣

一陣林大總統又嬲嬲豬落聖旨

Good

成班五毛收收皮啦
尋晚中子彈都繼續直播
想分化都唔係攞立場啦

佢跑得最落力

屌你無圖嘅

我地都要一齊罷睇

一早就應該杯葛啦，我成日喺蘋果留言叫佢哋杯葛呢啲垃圾記招

Push

警犬就警犬啦仲警方

係囉，咁多個月以來，大家都見到立場係點 #吹風撚 #一有機會就入 #昇哥琴日中槍 #比人抬入去 #係咁易包札 #就出去繼續報道

後來記者會繼續先live

蘋果真心撐同行

咪又係冇骨氣 垃圾

唔係蘋果帶頭架
有位Freelance記者帶頭

push

記者 反抗

立場記者之前都係黑狗大話會讀過聲明啦，咪撚當我地係傻仔咁撚容易分化到

P推！

一定支持啦

其實我地係咪要將蘋果嘅以暴製亂傳出去，要證明所有嘅騷亂都係警隊做成？

巴打識貨~

(當然報導內容都好重要)

盲都上到連登？

得蘋果走有撚用？

含啦 屌你老母 留淨紅媒比佢大造文章?

實俾片啦，佢驚死你唔播添啦

詠希BB 一直好欣賞佢
睇親見唔係佢直播就...有啲失望

認聲一定係佢

4個月了 分化L高招d

次次都係問嗰啲 答嗰啲
你知我知對面單眼佬都知
警狗一定唔會認錯
警狗唔識「認錯」呢兩隻字

係立場，黑警再出場時都仲有live
我真心估唔到佢到靠香港人養都唔杯黑警

正常留低既都係紅煤 記者自己都唔齊心就收得皮

agree。點都要有大台全程跟進

咁你不如睇吓其他大學編委既新聞啦，佢哋全部私了片都會幫手足打格仔先放出黎，你再睇返立場咩片都唔撚幫手足打格仔。保障下手足既安全真係咁難？

最後，分你老母。

多謝你哋發聲
無言感激

分化撚出沒注意

我都係通常逢係佢live 我先睇下蘋果live
一係好似有個叫查理既男記者

仲有幾個男記得都幾好

我諗有了解過新聞係咩一回事
都知道呢d記者會目的係統一返d新聞方向
d用詞，d表達手法
全部都係框架過
以呢d記者會嚟報新聞係唔會知道更多嘅事實

獲獲都係咁
三毛悶唔悶d

每天搞4點民間記者會取代恐怖分子記者會 傳媒合作每天只去民間的 然後加大力度寫臭黑警
記者係第四權 記者們 請反抗
反正都係交代發生左乜事 黑警同街坊都係當事人
街坊比黑警有誠信 班狗都係滿口謊言 以後改為只訪問街訪講事發經過的記者會

掛機定有記者坐喺度？

不嬲都話詠希bb 人美心善，最靚記者，想追好耐

次次記者會都係死撐

Agger

你就三毛DLLM
我地俾咁多錢俾立場，一D片要打下格仔，保障下手足既安全都咁難？

我只可以講佢哋係中立記者。

掛機走左去播學生人鍊啦

準備好電郵戰，預左畀對家抺黑

蘋果好波！多謝咁多位記者

人地不嬲都話自己中立喎

詠希連fb 五毛都熱捧架

好正

有冇詠希fb or ig

依個先係詠希呀

蘋果呢啲咪有風骨囉 記者連最基本嘅人身安全都無保障 我唔覺得公眾知情權可以凌駕記者安全之上 更無講班狗點樣損害新聞自由
立場嗰啲無離場我都好失望但無分化ok？專業嘅記者就係無論自己咩立場 係事實就要報 所以無論係我哋做咩定班狗同藍絲做咩佢哋都要拍 就算係深黃媒體都無可能唔拍手足樣㗎 係我哋應該避開佢哋先啱 而唔係因為佢係立場蘋果港台就完全唔避忌ok?

新風向：反立場新聞

岩呀，所以我寧願支持蘋果，都唔支持立場。

好似係得蘋果走

立場新聞，不了，

最撚仆街係呢樣
民記開極記者會都霸唔到個coverage
一日到黑比黑警壟斷

點解個個講撚到係蘋果帶頭杯葛咁
明明係有個freelance女記者出來先

其實做咩事
岩岩放工

佢地私下係黃
但做新聞個時係中立。。。

嘩，一講立場就有班人衝哂出嚟喎，咁撚得意

呀 係個位戴眼鏡女記者
係佢帶起㗎......

有睇過直播都知邊個嚟 做親直播都有名show架啦

明ge，但坦白講，即使記者問，班狗都係鳩up，佢地實搵到原因辯解自己ge行為，都幾個月啦，已經唔覺再問會有任何意義

我支持立場
唔理點都支持立場

立場記者好耐之前都係黑狗大話會讀過聲明啦，嚴厲批評過班黑狗，果條撚樣當我地係傻仔咁撚容易分化到

警謊真係好撚小器

j過佢

屌你
差一個字意思差好遠㗎

下次小心d

之前條八婆mc把閪聲 係咁喝記者 ㄧ聽到就火滾

成班借d意出晒黎员風屌立場

大家睇返，你會聽到佢把聲震晒、想喊。
我知係咩感受。
但佢仍然企出黎，自己一個。
多謝你

又block一隻

thanksss

做記者本身就應該要中立

當然外國大把傳媒有政治立場

你信咪睇 唔鍾意就咪捐

當然立場可以blur到獅鳥前線嘅樣就更完美啦

無錯
上次草管人命已經係吹風向
分散注意力

我就會keep住月捐嘅

咁狼振英實係同立場做戲啦，紅媒喎唔係咩？阿六合彩？

你搞到我聽左13分鐘廢話

推

講果d全部block得

詠希BB

我最喜愛女記者-詠希bb

明明係佢帶頭企出來叫人杯葛 仲拎支電筒射高狗
全部人係度幫蘋果打飛機做乜? 蘋果只係事後有份杯葛離場

其實唔止立場，RTHK、有線、now都一直有直播

呢度啲五毛就乘機插立場

多謝

好啦實不相瞞 其實我特登

Mon Po 分化狗群起出沒

一句講哂，我撐立場，核爆都唔割，唔離場就屌？上面班五毛狗，我屌你老母啦，返歸吔屎啦

露底啦你

阿六合彩呢？問你嘢呀做乜又潛水？

詠希有一把世上最靚嘅聲音

有份離場既 我支持 冇份離場既 不割席 但捐錢捐邊度大家知道

講得好，推！

佢逮屬邊一間？

收皮啦分化撚

五毛想分化慳啲啦

多謝你！

佢殘體字好殘喎

冇記錯嘅話係CNN 喺現場同佢傾過計

唔認同
因為佢唔止把聲靜，個樣都好正

雙槍射你老母閪啊高狗

問你嘢呀扮傻

收皮啦, 分化撚

一直都講過唔可以當記者係自己友，
記者一直都應該係中立，
點解會expect佢地咁做。

我推！

立場已經好努力 好多狗都針對住立場 見到昇哥同佢地鬧到聲都沙 兩邊都課金

Yes 係佢
佢仲叫大家集中行動 分散無意思
英文仲非常不錯

蘋果好波

文匯大公實係度幫手做show

收皮啦 分化撚

反而其他女記者無泳希bb 成日唔覺意咁出左樣

freelance 記者，啱啱D100訪問咗佢，有興趣上 YouTube 睇啱啱嗰段左右大局。

仲有city

正
一嘢引晒啲分化撚出嚟

唔好理條分化狗，專扮手足屌同路人

閃尻班狗嗰個唔係李詠希呀
我識嗰個記者，佢叫Amy Ip，之前69當晚為衝嘅手足正名唔鬼，811影到班狗做鬼之後畀人以為段片係TVB，佢已經好撚嬲，咁都影得錯？佢專幫外媒做搭線架

立場新聞今次真係唔抵幫，俾人打到啪啪聲都唔識反抗

捐過幾多呀你 有咩權利干涉人地離唔離場
立場唔離得 可能係想紀錄底全程對話
得大台紅媒啲狗講乜都得 大台播乜剪乜都得
立場呢幾個月為香港做左幾多野呀？
昇哥琴日仲要比狗射都繼續live
你班on9仔仲理鳩人地離唔離場

利申我捐左2萬比立場 相信記者做既所有決定

做左=同路人
唔做=記者

咁捐錢捐去邊你自己諗。

good！

支持勇敢記者

你當記者係示威者?
照你咁講所有私了片都唔應該有人去影啦 保護手足嘛
記者係中立架ON9

立場係咩料大家最心水清
今時今日
仲信五毛果真係腦有問題

唔係李詠希黎

過左成4個月 立場姐姐俾人打 昇哥俾人射
點解五毛仲覺得有機會分化到

洗咩同五毛嘈
就呢四個月立場係點大家心裡清楚,根本無咩可能分化
好撚傻尻

記者負責既係紀錄所有真相
而且立場有次po左張紋身手足既都del翻 已經做多左
屌你老母你怕比記者影到 見到樣既 咪怕熱 自己包好啲啦

以後播大聲公 班傻鳩匿埋全日唔敢出

一個字 『型』

走啦 屌你老母😂😂

city記者影到班狗揸水炮段片 超勁

感謝

咪係 一係成世做um 春
一係反抗

我愛詠希bb!!!!

明明把聲唔係李詠希

又一個三毛，大家識做啦

睇片有高潮 記者加油

on9 佢嘅取態大家都知
咁唔係分化係乜

pppish

睇樣都知唔係李詠希啦

唔係分化
係戰術討論
咁都唔接受真係兒登

但黃個d就味幫佢報啦

睇落d就有

Fake news 不了

李詠希BB性格令人越嚟越中意，好可愛小肥好過瘦，細細粒容易食 !

好撚勇

幫推

有料

的而且個立場記者係直播緊，所以我都好想知佢係放低部機直播定真係個人留喺度，如果真係留喺度會對佢好失望，尋日佢哋嘅記者先比黑警用槍射腳。

詠希 BB 最多出鏡率及鬼臉

我睇片以為李泳希戴左眼鏡之後唔同左樣整左容添

立場係有繼續live，我都好想知佢記者有冇在場

捐3毛就有你份

一早應該要咁做啦

永遠真係做嘢嘅人因為唔出名，啲光環就去哂出名嘅人度

真心鄧佢唔抵

走啦分化撚

11.2 「求援國際，堅守自治」流水式集會

我要攬炒團隊、民間入紙師團隊，全力策劃，全球24城市響應，重演818百萬人盛況。

【主線任】震驚！！大量112維園流水集會文宣圖極秘流出！！

最重要係佢哋嘅收入來源主要都係黃絲們，唔明佢哋諗乜嘢

樓豬意思係得蘋果冇番入去聽狗吠

721立場女記者俾白衫打都照live

浪費晒data 呀屌

我愛你

記者係應該保持中立

你估黨媒咩

收咗共黨錢講乜都得

岩呀，但係好多私了片好多手足口罩都冇個，咁果D手足唔洗保護？

所以我只可以講
有blur =同路人
冇blur =記者

樓主好波，引到成堆分化撚出嚟

咁點解個光環唔係畀做嘢嘅人？

依家係記者俾人踩到上心口，離場有乜嘢咁唔中立？
今次立場真係做得唔好，唔可以盲目咁樣去支持。
依家係記者去採訪期間被黑警武力對待，令到佢哋唔可以信你同中立咁樣去報道新聞。
罷工呢啲係工業嘅行為。

口弓人 打錯左做 口月人
自己開倉頡check check

頭頭起底樓主唔似三毛喎 點解無啦啦變哂

企開d啦屌你老母

立場唔係鬼
不過好多fb whtsapp fd笑鳩佢無骨氣唔團結一齊走場

好勇敢

一句講晒記者唔團結，你哋可以繼續話咩保持中立報道新聞，但你喺現場繼續比黑警武力對待唔好問點解囉。

你都係收皮啦

講得出收咗黃絲錢就要favour 黃絲

你唔係大劣人我都唔信

陳日係香港仔見到BB

終於杯

外國記者vs香港記者分別

多謝蘋果日報，你們是最好的。一直支持

啱呀，啲同事遇襲，行家被黑警攻擊。
咁都唔表態，今次真係爭唔落喎
我自己都有課俾立場，覺得少少失望姐。

詠希 BB 鬼臉

啲記者真係比佢地閃咗3,4個月
都唔計又鬧又打又噴又射
乜都忍夠啦！拍你講大話就得
拍真相就唔得！

詠希 BB 表情多多

我愛詠希bb

上面竟然可以好多人死撐話咩要專業報道，依家就係喺現場比黑警武力對待搞到唔可以順利報導呀嘛，笑佢地冇骨氣姐。

其實你都幾撚煩

你有撚錢捐咩死窮撚，六合彩？祝你買乜輸乜啦冚家鏟

咪係囉，都唔明點解咁多人咁敏感，笑佢哋冇骨氣都唔得？
佢哋而家同國泰有咩分別。

樣 聲 語氣 都唔係詠希bb喎

我都係遮樣派
不過算啦，呢一刻法治已經完全崩潰，出街放個屁都塞支警棍入罪

【屯門緊急開花】10.28夠人

佢尋日有去現場報導咩? 我睇左成日蘋果直播，唔多覺有詠希 BB 開工既???

好波

Block duc

尋日南區民主派議員誓師大會
BB有黎做採訪但係冇直播囉

咁多個月終於有記者離場抗議
多謝李詠希記者保護新聞自由

原來屌兩屌就走
咁次次屌味唔撚使開

哩個社會需要更多肯講真話及維護新聞自由既記者。多謝所有前線記者及幕後工作人員。

立場唔係鬼
我明上面班人嬲乜
成班記者個個坐堂都唔團結
就好似香港人一樣 叫你罷工一日慘過叫你返印度
點解智利咁快就推反左暴政伙3有原因既

【本報訊】區議會選舉如箭在弦，17名南區民主派的區議會選舉候選人昨在香港仔舉行誓師大會。其中參選海怡西的香港眾志黃之鋒仍未確認入閘，他稱前晚第三度回覆選舉主任後，至昨午未獲答覆，相信是因「選舉主任、政府同北京傾唔掂數」，找不到任何法律理據羅織罪名DQ他，致不斷拖延，促選舉主任能秉持公務員政治中立原則，依據其回覆作清晰決定。

記者：李詠希

至今唯一未獲選舉主任確認提名入閘的海怡西參選人黃之鋒，前晚回信選舉主任蔡亮，第三度重申其政治理念，以及首次表明香港獨立並不可成為可接納的自決選項。他強調，從無改變政治主張，「改變嘅係政治審查嘅形勢」，指早在第二次回信時已表明港獨在現時社會無民意基礎，所以也不主張是前途自決選項，支持民主自決不代表支持港獨，「第二輪回覆已經畫公仔畫出腸，佢仲想我回覆多幾多次」。

黃之鋒說，報名逾三星期仍未獲確認資格，反映選舉主任、港府和北京「傾唔掂數」，「根本搵唔到法律理據去羅織罪名去DQ我」，促蔡亮秉持公務員政治中立原則，依據其回覆作清晰決定。

「政府焗蔡亮決定」

對於有傳蔡亮收恐嚇要入住安全屋，黃說：「馬周佩芬任職選舉主任長達一個月都安然無恙，我相信唯一要蔡亮入住安全屋原因，係防止佢因病休假，病都唔畀、假都唔畀你請，你個人都喺政府手上，焗住佢一定要落決定」。

要林鄭血債票償
黃又指，政府理應上周四就候選人名單刊憲，選舉主任要在此之前決定其提名是否有效，「但到底政府係乜嘢取態，想動用《緊急法》定任何權力去押後選舉都係未知之數」。

昨日黃之鋒聯同17名南區民主派區選候選人到香港仔誓師，眾人高叫「南區不藍，議席過半」等口號，民主黨前主席楊森也到場聲援，他說市民要將對特首林鄭月娥及警方暴力不滿和憤怒轉成力量，在區議會選舉投票，盼民主派能在區議會取過半議席，又指無論政見是藍或黃也要投票，「唔好畀政府押後或取消區選，因為無論支持邊個都有權投票」。

黃之鋒參選海怡西選區，同區參選人有新民黨陳家珮及民主派林浩波，二人提名已獲確認。

我只可以講
記者 從來唔係同路人
只係危難期間值得尊重&同樣受狗打壓既一群

分化撚，blocked

智利係民選總統架

點樣同日而語呀？

講真，你可以話立場出嘅文係黃，但如果覺得佢地應該報導手法都黃就…
老實講，我撐立場係為左睇D唔同嘅角度咋，你要佢報導下下屌狗嘅，咁個定位同蘋果有咩分別？明白大家成日睇係會有投射到感情落去，但真係尊重番記者自己決定。
定其實真係分化撚黎我真心左

些些

班狗驚到夾住條尾走
縮返入老母個西度

112 3點 維園見

日日都要係咁！咪撚俾佢地開記招！

支持，一早要杯葛恐怖分子記者會啦，爽晒

立場一向比較左膠，現場都唔會屌狗，只會理論

根本無需要睇個垃圾記者會
唔好俾班狗諗d 藉口去掩飾佢地既罪行就岩架啦

至於而家仲睇tvb果班，根本無得救
而家就算你問到d 咩重要野，tvb都會cut

又block多件

香港人團結少少好無？
唔好再賴人地係民選政府我地係黨選政府喇
記者會齊上齊落 香港人齊齊罷工
繼續咁諗同大陸人覺得共產黨係天朝無分別

上網搵好似freelance 黎

記者一用英文講野比外國傳媒聽
黑警就立即派人阻止
可見黑警個記者會係做比外國人睇

奴性太重

見外國人唔敢打 見香港人打到死
依家港共政府又要專政又想扮有民主賺外國人錢

我都係

六月到而家你瞓咗幾耐？

香港社會運動最大咪就係個獨裁政權屌你

其實立場係中立自居，唔係黃/藍

哇 你d口吻咁似d黑警既 交幾錢稅.....唔認同佢地做法就三毛 咁立場之前唔見捐款者個人資料都唔屌得咩

係怕外國勢力
無外國睇住香港人
香港人已經被港共派老解殺晒

咁咪錯晒重點囉 佢個target係民主自居

行家如果有心做野好心 係大group 講聲 等有心人一齊做

全場記者本身都識大家 除非射燈呢個唔係平時做開既熟人

ps 前前線記者

好似日本Doctor X

講真嘅
離場嘅係有文人風骨
但冇做唔代表佢錯

你啲行家走完係咪又番去俾狗撚？

屌 比準d啦 要我聽到躁

啱
機場第三日深圳已經出埋二炮連
美國/澳洲個日無叫停支那既話全港BBQ慶祝

Show Blocked User - 中六合彩頭獎

831

支持

支持記者

你發脾氣又點
香港人依家個問題係唔團結
想民主成功每一個香港人都必須集體行動
分化呢家野係人都識 你睇文革玩左50年到今日香港仲玩緊
要承認有班離地/藍屍係唔會care香港變成點 最緊要搵多啲大錢外國洗

收皮啦屌你 扮捐過錢呀分化撚
BLOCKED

大家唔好杯葛立場，因為連月內popo刻意針對立場，尤其近日針對昇哥，尋日更對準佢開橡膠彈，射中下肢！

所以今次立場留低，可能只係想有機會，當場質問警謊而已！

香港獨立媒體網

一名記者於警方記者會上宣讀聲明，抗議警方打壓新聞自由。警方一度中止記者會，並將該名記者趕離現場。《蘋果日報》及本網記者響應杯葛行動，離開記者會現場。

#獨媒報導
Telegram：
投稿／廣告： info@inmediahk.net
定額捐款：
Paypal 單次捐款：

連獨媒都走左

都係果句啦
不完美 可接受 要改善

佢地會諗三件事
1: 中立
2: 佢唔播你地都會轉台睇
3. 想睇下popo後續仲有乜野吠

多謝記者們！

+1000

立場真係摟屌

呢張好cutecute

管理團隊已收到《蘋果日報》記者來信有關本主題之澄清，指他們只是純碎離場，不希望讀者被誤導，更不希望搶去兩名勇於發聲之行家的功勞。
請會員留意。

Thanks !

記者要齊心，一齊杯葛佢個記者會

做得呢d 記者會 得兩種人

1. 得萬幾人工既文字記者
2. 老屎忽cam man

你想佢地同你搞抗爭 好難撚

Admin 純粹呀

多謝詠希bb

做得好
全名記者招待會
記者先係主角

無錯，傳媒本份係將事實報道出黎
你一定要佢take side，咁同對家有咩分別
都係順我者昌，逆我者亡嘅心態…...

其他記者做乜鳩？

對三毛既立場好失望

愛埋個兩個讀聲明既記者
love you all 3000

好多三毛同狗可以block

唔洗多謝 心照

因為今天睇警察大話會，有女記者籲記者們請即離場，結果只有rthk同蘋果離場，所以個心好痛！！！！

respect

連仔錯字純碎

個日封鎖機場所有交通
擺明想屠殺係機場個10萬示威者
好彩澳洲美國領事出現先無事
如果無領事
個日臨殺人前一定會熄燈 停晒電話訊號 鎖晒所有出入口 然後用機關槍掃射場內所有人
最後就封鎖機場一星期處理屍體 好似831太子站 絕對唔會有cctv睇

又要出返張圖

之前個串嘴仆街四眼PPRB又係度

傳媒自己都唔撐自己班行家，以後俾狗屌真係難為前線。
多謝蘋果課金俾你都值

笑死 樓主順速比人屌

立場係咪都係昇哥係現場?

詠希Bb 人靚聲甜心地好
邊個男人咁好命娶到真係要好好錫人地

same睇到勁眼訓 走左出黎 搵正確時間

Sorry bro

停唔到...口水停唔到

但係林彥邦 fb屌鬼話應該全場一齊走

唔知在場立場記者係邊個

屌立場既個個都block得

我都見到邦哥都出左兩個post講,
但你唔好亂講呀, 因住班人又話搞分化, 又話你x毛

純粹 not 碎 ok?

夠guts

補圖先

有無人唔知佢係邊個

仲有前TMHK大佬有講野

東方明報嗰啲都走晒？

立場新聞, 回應之後會唔會回應.....
要做中立新聞 所以留守到最後

真？

有你講無人講
黑警全家不得好死
屌你老母等清算啦

分化撚收皮啦，立場行事大家都知佢地立場。
再者，記者負責既係紀錄所有真相，佢記錄低所有記者走晒，淨返大公有乜問題？

支持 btw 純"粹"

林彥邦應該係立場最串咀嗰位
可惜今日唔係佢在場

立場冇撚用

之前睇佢Live串五毛好撚爽

見到五毛

佢就講王全璋事件

講完話你地都唔會知架啦

跟住仲繼續串 但太耐唔記得內容

唔知先問 見巴打講到得立場同支那報留咁

總之
記者留低追求真相
我支持

記者要離場反抗黑警講大話隱瞞真相
我支持

記者天職係尋求真相

五個字
核爆都唔割

最記得有個男記者是拍曬727元朗站同831太子
跟住有個女記係同D勇武仔女一齊由東涌行去青馬收費站

我愛記者

記者留低係因為佢地係專業, 走係因為佢地有人性. 支持記者記錄一切事實係好重要.

500/0.3 =1666.6

李詠希做直播超級勤力，又不停清晰報導唔會揸流灘，成日戰鬥狀態催促 CAM Man 準備跑，加上佢俾黑警推撞時，佢即時變身辣椒仔勁責罵對抗，把聲又好聽又入咪好清晰，好欣賞佢 !

記者好波！

當然你話留底係專業冇錯
我覺得走呢個選擇更加係專業
為捍衛自己既專業而走

香港獨立媒體網：

一名記者於警方記者會上宣讀聲明，抗議警方打壓新聞自由。警方一度中止記者會，並將該名記者趕離現場。《蘋果日報》及本網記者響應杯葛行動，離開記者會現場。

#獨媒報導
Telegram：
投稿／廣告： info@inmediahk.net
定額捐款：
Paypal 單次捐款：

thx

我用2倍聽 發覺唔對路
再番睇睇

詠希BB
依排唔見左佢出直播.. 唔知係咪放AL Miss her

詠希:呀偉依邊..

Love you too

畜狗走夾唔抖 柒出國際 日日照 照到佢收皮

呢啲咁柒嘅黑警會一早就要杯葛啦

開完會仲要同佢宣傳埋啲假消息簡直係有辱新聞自由

仲要坐大黑警架子同權力去繼續欺壓市民其實真係助紂為虐

今日終於迷而知返，香港記者與市民同行

真新聞

假新聞

收聲人地澄清左啦，又造神

講真 好失望

離場先叫專業
守住自己底線啦
比d風骨

我睇到暴走掉左部電話落地都未見到記者暴走

多謝記者勇敢的維護自己權益

帶頭反坑及用強光電筒返照阿Sir的女記者係邊間報館？
點解冇人訪問佢

落 PO PO 面, 都係好事

之前利君雅警謊記招爆完狗警，詠希 BB 都有大聲疾呼問狗警，嚇到狗警呆哂!!!

獨媒 蘋果好波

課金支持

似唔似佢???

多謝個2個記者

姐係RTHK 收政府錢所以都要幫政府?

唔好理藍屍式邏輯，政府錢又係邊個? 又咪係市民 !

我又要捐吓錢先

俾謝X中，ererer 感受下強光有幾傷都好丫
記者做得好

你究竟明唔明白，有冇收到錢就應該係離場，因為而加係記者被暴力對待。
但立場新聞無論立場定係收入我都唔明佢做乜留係到。

把聲唔似 個樣五成似

我完全同意白影咁講，
Btw, 我唔想因為記者選擇去留而分化
記者好重要，但有 d 記者都要聽總編 order

管理團隊已收到《蘋果日報》記者來信有關本主題之澄清，指他們並非帶頭抗議，只是純粹離場，不希望讀者被誤導，更不希望搶去兩名勇於發聲之行家的功勞。
請會員留意。

立場幾時係红媒呀?

呀sir對果個字好敏感嫁

大家知咩事啦仲唔敬佢老母禮

引戰狗

下個記者會麻煩每個記者都照住班黑社會

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

紅媒會比狂暴藍絲鄉黑針對咩?
你咁講對得住昇哥?
腳傷都仲直播，同在記者會現場一樣都係忠於專業!!

所有記者都係受害者 死都唔割!
不過希望所有記者齊心杯葛恐怖分子記招
否則下次恐怖分子只會變本加厲 甚至有機會殺害記者

真係聽多陣都輪到我暴走

多謝哂咁多位良心記者

樓主fake news，屌你全家

得你一個捐過呀?捐一次?當月月課金果D傻嘅(今日先扣左)

尊重現場記者決定 不分不割!!

希望keep住個勢啦

無訂錯蘋果

屌你地又話勿忘831，只係過左2個月，結果一撚個行動post都冇，係咪已經忘記哂嗰日發生嘅事？

究竟警謊記者會有乜新聞價值

走，企起身行就得，但記者唔係打份工，係要專業向公眾報導，現場少左一批傳媒，有責任留低紀錄現場情況，預左俾人誤會，但無愧於心……相信立場記者當時會咁諗而留低

嗰個企起身講嘢嗰個女記者究竟係邊個？

有五毛，快block

Blocked u thx

好想知係邊個，好勇敢好有風骨

一早要boycott la

唔明仲有乜價值

bye

support

啲狗照記者啲光 開live睇嘅都會俾啲光閃到屋企都閃閃下

分化撚

好撚沙POP!!!

小魔怪

課金

詠希BB

成日爆粗好想俾佢鬧

係, 仲要獨媒已經做咗好幾年, 一直都無變過

屌你啦。自己唔捐咪算鳩數啦。做記者中立有問題？我眼見就立場盡量唔影手足樣。

同埋，你繼續吹自己捐好多比立場，實有人信架，on9 三毛。

Thank you

昇哥琴日先中完彈，你同我講要同立場割？冇撚野呀

其實要有民主就要尊重所有人,
包括藍屍
何況記者呢, 記者更加要尊重

從來唔睇 一早講咗叫記者杯葛

做記者中立真係冇問題架
咁如果我捐，我咪捐返一D同路人既媒體囉

我真係屌你老母啦，我一心想保護手足安全，你屌9我三毛？你冇撚野呀？

你以為個個手足都包得好好？認唔到個樣？好多私了片好多手足連口罩都無呀，果D手足洗唔洗保護呀？

我而家希望佢放片出嚟blur 下手足個樣，咁樣都三毛？
你講嘢都唔撚用腦

hi popo

向勇敢發聲嗰位同埋蘋果記者致敬！

又有人借機分代立場

比記者

比狗

肯走既記者好值得尊敬
起碼佢地比狗踩到上心口識反抗
其他記者祝你好運，第日直播比狗兇時記住唔好出聲，好似今日咁乖乖地坐低

立場今次無走係幾失望，但昇哥，匡哥，邦哥，立場姐姐，妹妹 ...... 成個運動佢地做成點大家有眼睇，無幾多傳媒好似佢地咁搏

唔係紅底嘅媒體剩返幾多個？一定要支持！

比你呃左我2分鐘

愛民主，黎投票
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

宗教戰線：
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.28 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

唔撚明點解仲有警方記者會囉
每日都係聽佢哋鳩噏 痴撚線嘥晒D時間

你會唔會認曾另一個呀?

你睇下佢全程訪問高鐵短片，整個過程佢大部份都入鏡 !

癈話同大話，點剪都係癈話同大話。

我已經同立場表明，再見佢直播警謊記者會，即cut贊助。

Can someone help?
- Provide English translation or subtitles
- Share the video in media e.g. twitter
- Inform the world the situation on freedom of press in HK?

早抖，阿sir，食左狗糧未

記者比黑狗同藍屍搞

多謝哂

獨媒就真係左膠
立場係無立場

記者嘅專業就係報導事實
其實宜家只要如實報導，已經對港共政府同popo不利，冇必要執著於離唔離場

讀聲明唔係蘋果記者

Thank you so much

無睇

咁我自膠sorry

屌你老母成班都無撚用，呢位記者第一個行出黎，講完第一次聲明之後佢叫其他記者一齊上前支持個陣點解無人敢上去

依條片同依幾個月D live 比好似cute 左同埋瘦左wo

屌得arm

唔奇，隔左一年加上近月活動，天氣又熱又要跑跑跳跳，瘦左都唔奇 !